有人係深圳偷運人落離香港 發國難財

咁都有生意做

即係點，唔多明
有人想運口罩返去深圳，佢提供服務？仲要免隔離？即係中港貨車做順風車，幫你運口罩，$9/盒，不過要搵人跟車？

戇鳩，香港隔離自出自入都得嘅

咁我有咩著數？